想轉台 求介紹

而家用緊數碼通4G唔限速

交緊四百幾蚊 想轉平啲 又順又快唔限速

請出招

自己搵「求Plan王」

千祈唔好用3